（突發）解放軍軍車在油麻地撞到校巴！

車都渣唔好渣槍？專業？

啲解放軍訓緊?

褶被就叻
揸車? 不了

恐怖襲擊

揸唔慣右軚就返去摺被啦

屌
撞車唔洗摺被咩
咪阻住班工友啦

摺唔好唔比訓
所以恰眼訓

跑步都唔差卦.
但特種部隊或武警雪豹就唔同,下下都打死牛嘅啵.

解放軍終於攻擊香港人
可以call美國出兵未
頂唔住啦

疑似借故散播軍事恐嚇

架軍車咁既樣如果炒得勁d
會唔會成車軍人飛哂出黎

黨嘅精銳士兵竟然係當值遊車河嘅時候訓覺

等睇校巴唔讓路被人告危駕

解放軍軍車獲得52萬